隊長！我看不到屎！

隊長！我看不到屎！

食屎